到底有幾白痴先會打伏必中

見到身邊19、20歲個啲都打
心諗做乜鳩

等到得返科興強制打果陣
就唔知邊個白痴

其實疫曲效力過左 你一樣要打科興
唔好懶撚叻 柒頭

疫苗

即係推班藍絲去死

咁無理由打科興架
美國都咁多人打左 應該無問題

真係慘 要你做乜就做乜

打科興唔得都算
打 bio n tech 都唔得？
兒登仔唔係最崇洋咩？

其實可以2支都唔打嘅
咁撚多打完伏必中出事嘅新聞都仲夠畺打係咩心態

點解最近會有'最尾得返科興打' 呢個諗法

留名睇疫苗PR入嚟屌你

根本無可能強制打
最多咪唔去旅行住 餐廳就肯定有得食

呢句你彈返俾政府迫每14日要篤一次鼻嘅打工仔講啦

因為呢個？

點睇Ivana Trump去左打疫苗比好多美國人屌到仆街

佢hang機架啦

講真 我真係唔怕武肺...但怕打針

反疫苗咪自己唔好打, 有必要笑9人咩?
死都係人地死, 關你咩事

係香港，已經無野無可能

等睇五月中來港中国人搶打bnt疫苗

真 我都見到

跟住柒婆就話打完Biontech唔代表要安全
打完十支科興先安全
先可以考慮放寬措施

即係打完Biontech之後過咗期
柒婆強制你溝針打十支科興

打科興我會笑架

樓主最醒

半年後又要打

林奠話9月後就無伏必泰話仲有幾百萬劑過期要棄置喎

一定要打？
下年出第二代嗰陣正苦唔買伏必泰你係咪又去打？

輝瑞都講緊可能要年年打

咁咪唔好打囉,一定要打咩

咁又點 你可以唔打架
咁鐘意賭命

一年前 : 根本無可能國安法
最多咪唔去遊行住 黃店就肯定有得食

到底係復星賣疫苗定正苦賣疫苗

想打Johnson

Biotech 係Trump vaccine 都反？

打爆佢

因為依家 d bnt 德國貨
副作用全世界都唔算好多
多既話外媒就會不斷報

search 過研究話 bnt 疫苗有效期可以到幾年前

打得過

50.7%同95+%

其實睇智利就知咩事

自己揀啦

咪係，講到復必打完就一世有效咁

個班美國人係白卡

人哋鐘意打疫苗，就算人哋打疫苗死咗都唔關你事

唔想食野無味

BNT係賭命，打科興唔使賭，直接死

唔通打科興咩

如果變種就未必得

其實佢哋係反科學
佢哋仲會同你講地球係平嘅同埋人類無上過月球
你響兒登咁認真做咩

我就一定打科興喇

會唔會生畸胎？

噏得出呢句 多數都係白癡

可能打完走佬去外國呢

班人應該係食板藍根抗病毒既類型

有堆真係驚冇得打所以去打
然而政府就係睇中你呢樣就SELL呢樣

因為係政府想話你知既MESSAGE

講撚到打完BioNTech唔會再強制要你打科興咁

咁咪唔打囉 沙士你都無打喇
當佢流感咪得

識人為咗遲吓去旅行走去打針

就係屌佢老豆當武肺無到

垃圾感冒都要打支濕鳩針吠唔笑？

柒頭，您比人迫鳩去打啊?

話說之前UK回港潮，好撚多返香港確診嘅人真係唔肯食藥
呢啲人真係好多
有數據唔信，信自己

香港人呀嗎

打完我去移民啦 聰明

打疫苗都on9

唔理係邊一間廠出，全部都因為緊急使用而未過晒一般疫苗要過嘅所有測試

我係政府緊係想你打、死幾件嚟停疫情有咩所謂

歷史上已經發生過好多次新產品喺n年後先發有負作用

呢啲針仲要未做完測試，真係勇者先敢打

BNO副簽 住香港都可以Online?

笑4

不如佢地自己整個DIY檢測器話自己其實無中招算啦

而家打完下次一定係同款咩

唔咁講 邊有人打
幾識捉心理

咁我而家去打科興先

如果有得去日本台灣 大把人狗衝打啦

因為你冇本事反對

你咪唔好打囉傻鳩
到時有旅行氣泡你慢慢柒喺香港啦

平心而論 雖然科興冇料到就係人都知
但疫苗嘅efficacy係唔應該咁樣直接數字比較

其實根本就唔關病毒事
個個都想快啲出去

不過對住呢啲焦土撚冇嘢好講 死守臭港

半年一年後要補針咪又係要打Four兄

有無五萬人

德國貨都唔打得 咁應該打咩？支興？

港豬要移民，要去旅行

幻想啦你再吹每日打一次科興啦
咁撚得閒日日同你打針咩傻仔
打針目的就係通關
就算你唔想政府都想

HPV疫苗出左15年都咁多問題, 流感針一樣年年有D問題
所以乜針都唔打

但有fd上年中左武肺, 後遺症仲係度, 係某器官, 睇黎應該都醫唔到
聽完又有d 想去打

咁打Biontech本質有冇問題？
我又唔係antivax

強制打 應該又上國際頭條
值啦

留名睇以色列滅國

換個諗法

點解武肺咁多人死都唔打疫苗

算係風險評估既一種
至於你話好危險之類既話
我只會話無事果d 唔會報出黎
做唔做就睇自己啦

靠佢地幫港共充數 夠50%唔使再搞我地

後生唔食藥死咗幾多個

試驗階段時死咗人

我鍾意打關你鳩事咩

放支那人落黎果下唔知會點

香港第一滴血果個39歲算唔算後生

都係廢老死啫
正常健康都唔會重症啦

「基本測試做晒、大致安全」根本唔合理

如果噉就夠安全嘅話，點解平時啲疫苗唔可以做完「基本測試」就出街

唔洗你擔心
姓袁姓許果個會幫大家打埋

你咪唔好打

快撚啲呀，閻羅王收夠就落第18層㗎啦清

打BioNTech冇問題不過我建議私家醫院
就算港共唔換針你都驚佢搞錯針

純粹講緊佢個「港共會迫你」邏輯有問題
你打完BioNTech佢都係會迫害你

糖尿就算9數啦
就算係20歲有齊糖尿三高都係好易死

唔洗幫人地擔心

到時袁教授 許教授自然有計

無打果班就可以享受国家的愛

係都 等d 運動員 打先 都就黎東奧 lo 無咩理由唔係佢 地打先

叫句死黑警已經坐左監 天真到

如果有疫苗護照，而疫苗數量穩定既話
其實可以係疫苗有效期間去台灣之類既國家接種

一定係你

咪係

到時有第2代啦柒頭

支毒針唔係只係免疫９個月咩？
到時得返科興
你班打左伏必太既想再打咪又係要死死氣打科興

全世界超過60個國家、過億人打左復必泰添啦 班反疫苗反社會傻閪

班反社會毒撚唔想社會恢復

咁普通人打症苗都無問題，出事係小數例子

唔係吹奏疫苗，打疫苗本身就係風險評估
睇你驚個病多啲定驚武肺

而且我覺得你輕症，唔代表你傳染到果個人係輕症

到時有袁教授 幫大家諗
洗閪你擔心

難分真與假

係呀 咁撚易死呀
你咪一世留係香港

唔會重症

其實anti vaxxer 真係好勁
對事實嘅認知扭曲到極致

一句講曬
如果你係有需要嘅（無論外遊公幹食飯都好）
咁一定係揀biontech
如果你係無需要嘅
就嘜都唔好打

港共俾撚左咩你打你都未知
同埋唔打都照可以離港，最多咪隔離14日贛尻

正解
呢度好多打手

支持黨中央快撚d強制打科興
打完biontech都要溝針打埋科興 為國貢獻疫苗數據
大家一齊仆街 大家一齊死就最好啦

第二針就係外國打啦傻西

你有見過健康人士有重症?
唔係望落去唔肥冇三高就叫健康㗎

科學唔係人講你就信囉

咁你define 下點先叫健康
食過麥記算唔算

我唔係要伏必泰贏，我係要科興輸
假兩難

有時都分唔清你地係反政府定反疫苗

呢個po曲直難分 建議圍觀嘅保持兩秒距離

等到得返科興強制打果陣
打咗biontech既人就可以溝科打科興
為國貢獻溝針數據 幫助國家研究疫苗
大家一齊仆街

我又唔係孕婦 又唔係老人家 驚閪

係囉 我死都唔關 antivax 兒登仔事

時代唔同，而家唔迫你地打，點造就日後有用既人體實驗數據？

你咁講法唔裝安心出行都係反社會喎

到底有幾白痴先會打未成熟既疫苗

咁我打 Biontech 係為咗旅行，唔得咩？
同埋打咗疫苗就可以安心返工食飯 （短期內）

內臟脂肪少
空腹胰島素/血糖/血脂正常
高HDL
活性維他命D水平偏高
骨骼肌量偏高
食過M記完全冇問題
都係啲你點選擇
薯條汽水炸物當然唔好掂

其實佢訂咗750劑，嚟咗10%度咋woo

喺香港無嘢係無可能

兒登仔嘅本質同板藍樓傻仔係一樣

係囉 之前兒登好似有地平 post
笑咗 笑埋右

我打呀 打完冇事，上嚟笑9兒登仔

安心出行可能係政府害你
外國疫苗邊忽害你 全世界咁多國家咁多人打左 你地係要ff後遺症都冇計喎 你日日食緊既GMD都好多人話會點點點有咩深遠危害啦

佢地會話武肺=流感
無左味覺 好閒者
肺活量減小 好閒者

驚個病多啲定驚武肺多啲
師兄一定驚個病多啲

唔打疫苗既人就唔會死？

反政府就不嬲都反
但今次反疫苗係因為佢跳程序，實驗sample少，成效有隱憂，加上一直有負面新聞，風險大

国安法都上左啦

值唔值

咁總有班傻閪俾人大兩野就會聽聽話話

放心，佢地一定扮睇唔倒

又唔係永久有效
6個月後睇你可以去邊度再補針
等溝針啦

係呀 食定茶記都會好唔健康
都會有重症
咁跟你講法係咪好多人其實都要打vaccine?

正經一問

歷史上有沒邊隻傳染病可以一年死300萬人

一直都係講緊依個原因
所以有得揀嘅我都唔會打針住

終於有人講d 針其實好快冇效
除非諗住打完移民，下年係外國打

你呢啲咪訴諸極端打稻草人囉
我都冇叫人唔好打
我叫人諗清楚係咪真係咁要必要打針啫
覺得武廢好恐怖咪打囉
反正打唔打都係自己對自己身體負責

咁依家就係有來佬野先會去打姐
無咪唔打咯

求教
如果一年內想移民既
應唔應該打

Btw咁咪驚自己重症嘅打囉
無理由要迫輕症唔驚武肺嘅人打

唔打佢拉我打把咩 怕咩

你可以話ff，又可以話前車可鑑
跳程序缺乏實驗數據，有咩side effect可以以年月計

其實依家只係緊急使用 佢有心唔俾市民用係可以revoke 個緊急使用批准 咁到時藥廠就要重新註冊先賣得
雖然我諗個政府應該無咁癲掛(希望啦)

打完第一次先去到外國打第二次架嘛

沙士當年唔係咁有決斷力同封得快
一定好恐怖

唔比你番工番學搭車入商場入街市入商店
咪乜都唔做 驚閪

咁調轉講
打疫苗死個啲一樣多數都係三高
仲要已經50幾萬人打左第一劑
確診肺炎11000人已經死200人

今次死咁多人係因為好多感染者冇症狀,傳播力強,令醫療系統爆煲
沙士會發燒易捉好多

我覺得8月之後
得番科興會變強制
到時香港即係得二種bnt同科興
將來補針分二條隊
Bnt補bnt
科興補科興

真心講 唔鍾意咪唔好打

你咁講會畀cctoy 話你係幫4hing洗地

係咪如果我打咗兩支復必泰，可以keep一年？一年之後再打？

你點知港共比咩你打 佢話biontech就係？換個包裝又得 換枝矇仔針又得on99

係死好多，但對比沙士死亡率低好多
不過sample太少無一個紮實嘅論證

我上年有個 fd第一批中
2x歲,一星期出院
過程話似普通感冒, 冇後遺症

我預備7月走,今晚打
要考慮自己身體,始終有風險,
我自己諗住萬一有咩冬瓜豆腐,但求來生不做中國人

但如果唔係要走,長留香港我就未必打,又唔係趕住出境

唔係強制 但係想返工就要打 你打唔打

打完疫苗 中左武肺起碼唔會重症
你今年好彩無中姐
到時通返晒關 先見真章

又係d 反人打疫苗分化撚PR

拉

巴打去邊？

會唔會博7月果陣未實行疫苗護照？

Btw bless u

依家就係做緊大型測試

4hing唔夠數據支持成效係無錯
但有班人連biontech都要反真係過份咗

5月中隨時成堆強国人黎打
佢地唔鍾意唔好打
強国人係強国比人迫打科興

好型 有氣泡

信政府！唔怕！

祖國,
我既考慮
1.果邊唔同香港好多人中招,打左可保護自己安全
2.去到之後想打無咁容易(同香港比),出事都麻煩(語言)
3.可能打左搵野做方便D(我自己FF)

有巴打琴日話英國冇得揀疫苗打(我唔確定), 即係可能要打AZ, 咁緊係香港打BNT好D啦

其實歐盟既疫苗護照計劃 10劃都未有1撇
再加上唔打針唔會唔比入境 只係要你隔離

全球化發展都係影響之一
呢家搭飛機出國易過10幾年前好多
沙士放係今時今日都可能好快傳到全世界

有冇漏左個萬字?

值

bno有5+1多得佢唔少

個個唔洗番工無限大假咪冇問題囉

agger

正負評對照香港人智障

你咁講又啱呀
真知焯見

你點知譚仔畀咩你食
佢話米線就係?
換個包裝又得
換個三哥水得on99

想睇樓主有咩理由唔打外國疫苗
想學野 想俾樓主鬧醒

利申：打左伏必中

打乜撚野疫苗丫 我依刻反而好想知
如果全港唔再防疲唔戴口罩可以有幾多case出現
你玩傻鳩唔信政府昨 但比恐懼支配係事實
訓醒未姐你班低能

好叻

真 中國都冇得強制 香港都唔會有
而且有啲藍絲都怕死 冇可能迫全港反佢

D回覆degrade 得咁快

有咩理由一定要打疫苗

外國特別香論？我全世界都唔撚信剩信自己

算啦
香港人戴足一世罩

佢唔洗強制嫁，到時傾下啲咩疫苗護照旅遊氣泡成到事既一街排住隊去打啦包括呢度話死都唔打既連登仔

Agree

啱喎，佢話咩辣就咩辣
畀低咗1度辣你又係咪個個都食得出先

全世界最有效就得佢
佢敢？笑咗

根據已有數據 可以減低萬一中左之後既病徵

原本想用你回覆既format 答返你
但好冇營養 過唔到自己果關

焗住打先打，無必要就梗係等二代疫苖先打

自己特別香論？
好叻呀你

你覺得武肺有幾恐怖？
你有冇認識嘅人出過事？

出面咁多人裝咗，連鬼佬都裝咗
下載次數幾百萬
安心出行點會係政府害我
阻住社會恢復！簡直係反社會

即刻窒撚左
唔包一世有效架

睇人講多句好似好撚掂咁
就打啲狗屎垃圾入自己身到做自願白老鼠
好醒呀你至叻係你啦

如果係自己中左 傳左俾人地 害左人地 我會內疚
因為當初係我可以決定打唔打疫苗

100年前西班流感，兩年死左1千7百萬人

俾d理由好唔好？用理性說服人
唔好丟香港人架

打左疫苗去傳播病毒係咪唔內疚

姐係冇腦恐懼撚啦屌你老母
依家係有冇必要打疫苗嘅問題喎
如果你有咩暗病針完出事甚至死埋
你重視嘅人應該都會為尊敬你敢打疫苗而鼓掌

起碼而家仲有得揀唔洗打4HING先

你拖低緊香港人智商添防疫恐懼撚
問緊你隻毒到底喺香港有幾恐怖呀

佢當武肺無到你今日就無疫苗打啦美國咁快有疫苗都係靠trump

JNJ 美國停撚埋

流感都會有嚴重後遺症, 武肺嚴重後遺症機率都好低你中左只能講唔好彩
但我都支持打疫苗, 唔係因為驚武肺, 只係想盡快回復正常生活

隻毒無係香港傳開 係大家有戴口罩 有做防疫措施
唔係因為你覺得佢無野就無野

但你依家話隻毒唔恐怖 所以唔洗做措施
錯左邏輯 倒果為因？

咁依家有冇必要打針呀柒頭 你都答埋自己啦

FF大家都識
可能到時正苦照入第二代BNT, 但只限打過第一代既人補針

你地完全唔考慮啲疫苗係港共買返黎個下都幾好野

一野就跳曬去 揀邊隻黎打

唔打會死架 我要死由我去死啦

2021年仲信政府？

事實有啲巴打都講得啱
真係唔清楚如果你打咗BnT之後，呢個政府之後都唔買BnT，咁到底之後會唔會逼你溝4兄針（真係對政府信任度不足）

另外就係始終呢隻疫苗都真係啱啱至出台，對佢嘅副作用真係唔太清楚
但想問下大概其他本身喺身體嘅疫苗，大概係出咗之後至會開始話安全，再打入人體呢？

咁但係而家個世界打BnT嘅國家係咪個保護率/防止重症率會提高咗呢？

同埋如果港共政府第時會買2代疫苗，咁到底係買支那版定歐美版？

好多問題！好多如果呀！

點解呢個政府咁不被相信，要人諗太多佢之後會點，唔會點

應該咁諗咁多人打完都無事都唔明你怕咩

秒左樓豬

恐懼撚confirmed

冇戴安全帶撞車 vs 有戴安全帶撞車
除左話受傷機會少左 都係講緊抵唔抵問題

同機師起飛 醫生做手術 跟唔跟程序問題一樣
跟左 唔係完全冇事 但細機會d 同 嚴重性可能都會低d
唔跟 就可以隨時出事 仲要受道德上自疚

疫苗恐懼撚？

可以預見

咁打左疫苗唔帶口罩道德上係咪唔內疚

有呀
好多疫苗恐懼撚 信唔過佢地

口罩可以減少傳播 同埋因為法規問題

輝瑞指已接種兩劑復必泰人士 年內可能需補打第三針或每年接種

2021年 仲唔識獨立思考?

疫苗恐懼？

依家係我唔需要佢呀傻鳩

D鬼佬on9

利申：呢句唔係我講嘅。

班傻鳩太易比政府局限咗思想
唔記得咗有唔打呢個選項

工作需要

真心我點都唔會打
佢強制無得出街 我都唔會打
我係諗唔明點解而家一跳step 就去到 而家唔打就會得返d垃圾打

just a flu
搞撚到自己連總統都輸埋

整個打疫苗challenge,即刻一堆人去打！

條友到底弱智到咩地步
而家我地唔需要求疫苗
既然唔需要 點解要哂時間 錢 同冒險
話佢地做風險收益唔成正比嘅野就話疫苗恐懼

之後就話冇貨 迫你溝針

入第二代, 剩係比第一代既人補打, 未打既只可以打4HING
要FF點FF都得

肯定支那版啦諗都唔使諗
依家有德國製BioNTech係因為復星個廠房未起好咋

Hi黎生

所以你鐘意打科興

班支共奴隸不嬲都急過習帝
覺得愈癲就愈表到忠

樓主千企唔好打呀

係呀
而家就係得「企係度奶」同「跪係度奶」
個個即刻狗衝去奶
唔奶唔係人 驚死蝕底遲左無得奶
無諗過自己可以揀唔奶

打唔打關你咩事呀 打就一定係聽政府話架?
我有家人喺外國又要同你講呀
公司做野要飛又要同你交代呀
定係樓主做低下階層工作無機會出國架 下

腦係好好既工具

台灣打AZ

人地都買唔夠輪到你依個外國人打

根本唔洗理佢

Just a flu.....
其實後生仔/女就算中左都好快好返。。。。

成個計劃就支那諗住用疫苗外交統一世界。。。
點知d疫苗on 98 唔生性。。
而家就要香港同澳門食哂d 疫苗蟹貨！！

成件事好香港
同投票一樣，a係建制(科興)，b係omdb 等政棍(外國疫苗)，兩個都投唔落手，咁咪唔撚投囉，但係唔投又會比人標籤做白票撚/鬼/5毛。明明你將民意授權比個柒既黃絲議員同射比建制都係on9既(打個2殺既外國疫苗同14殺既科興都係弱撚智）

依加風向係因為改制後點都贏唔到所以先有人講應該要投白票，但係明明係有功能組別既情況下點都唔會贏到

60歲以下武肺死亡率低撚到流感咁，再咁落去隨時低過打疫苗死，60歲以上又唔建議打，咁撚on9既疫苗都有人打？唔出奇既，香港個選舉制度柒左20幾年都仲有人信贏到啦

好多人仲講緊唔打伏必中唔通打科興，呢班人仲未明個問題係邊到

我唔怕打針，但怕面癱

快啲打伏必泰，thank you!

打到萬劫不復

陰毛撚真可愛
你住緊層公屋都可能係政府害你會隨時冧架

聽你班傻閪Cc toy 死得啦
打份萬幾蚊垃圾工指手畫腳
遲啲5千蚊咪撚拎啦

不過我知你其實想講啲錢係你嘅點解唔拎番

自己去打針都要俾人屌

眾人皆醉我獨醒撚

係幾醒 唔似啲冇腦弱智唔識分析

叻啦 幾時做衛生部長做總統啊你咁醒

講個笑話 2021年信政府

多謝 戇鳩先做管理層

希望你打完針面癱十日後死
全家打 全家死

鉛水邨表示：am i a joke to you?

唔係叫你而家去遮

真 成班傻仔獨醒撚

疫苗風險大過中武肺 不了

佢做撚到咩？要規定冇安心出行唔俾入食市都未做撚到用腦諗下喇，雖然都知你冇腦！人吹就當係

咪係
明明可以兩枝都唔打

點解你唔FF會有後遺症先？
根本所有武肺疫苗都無任何科學可以證明到疫苗以後幾年後幾十年後會有咩後遺症
後生既中武肺都九成九唔會死 咁有乜好驚 使乜打疫苗去防佢？
打完疫苗又唔係一定唔中 仲多一個risk

而家無得食黃店咩
連登都仲未收皮啦
未發生既野係度假設同大紀元9up有乜分別

會實行先再討論

有乜傻鳩
你都唔記得咗有班人係打算打復必泰，只係遲早問題
你只係用左完全無打算打疫苗嘅諗法去諗

所以都唔會係強制

而家網絡世界風句吹乜就個個講
幾時都話獨立思考最重要

年年都要打，咁早打你要比人打多一針。睇下邊個快死先

關於你嘅第1點
想知政府點逼你溝4hing？
依家都咁多人揀唔打
打咁biontech嘅一定要打4hing架咩

再者 到時逼得你嘅全世界都要打4hing架啦

鬼唔撚知後生仔冇事咩，我自己唔驚，但會傳比家中長者喎
長者中好大件事喎

保障家人，打又唔撚得？

講白啲就係打疫苗嘅都係白痴

白痴講到咁唔撚洗討論啦
你有事都唔好睇急症，港共可能比毒藥你

原來兒登都幾多藍絲

可能出年得返科興同國藥
同埋話鼓吹唔打疫苗係犯法
啲疫苗撚就會開始話一支都唔打

你點知空氣無毒 你只睇政府數據 自己有冇check

老作？

誠哥

因為港共/中共官員「明哲保身」鐵律：「寧左勿右」
只要有機會做多咗，佢地一定會做多咗

你諗下只要有BNT，D人一定會選擇BNT多過共國
無論係牆國定香港
咁對於共朝係唔係好冇面
之後佢地就一定會做多咗

誠gor

成個以色列都打晒咁濟
猶太人無死錯人

留名等Binc

梗係打科興喇

邊個話唔打得..定係我打完呢段野你會冇得打
其實我既立場反而係想多啲人打，越多人打越快知啲所謂疫苗有冇用
不過我自己就唔會打/住

唔至於既可能過多排"終於"發現疫苗作用細到同冇打一樣/接受武廢完全唔係想像中咁恐怖，咁咪開始吹風叫人唔好打囉

你個副簽搞到未

公司同身邊朋友都無人打， 唔好講到好似好多人打禁。

剛打完第一針，無感覺

但係到呢個moment, 成個世界咁多人都打過，sample 都仲算少咩我覺得睇data, 兩針有97%都算係咁啦,後生仔既嚴重副作用都唔算多

至於如果要話長期副作用，呢 d真係十年八年後先知， 但今次咁急，無理由要等佢研究返十年八年先打

同埋計落，有咩事係成個以色到同你一齊死，都幾爽呀

見到咁多負評 真係為好多連登仔智商感到擔憂

咁多人中咗肺炎夠無事啦

疫苗100%可以防？
病毒變種點算

樓主呢個topic 係咪建基於好多佢幻想既假設
我相信佢根本唔知biontech 背後既科學數據

利申：我未打算打
唔係因為我反政府/ 想打科興/ 驚打biontech 會死
只係因為我等緊vaccine passport
如果vaccine passport 搞唔成
我唔會選擇吉兩針
話之你吉支水入去
又要派期又可能會發燒, 隻手又會痛

疫苗冇話預防武肺
係減低重症機會/ 病徵
而且biontech既功效係達到9成幾
變種係已經發生左
所以可以預期, 疫苗會出現第2/3/4/5 代
直到研發到藥物可以治療

其實你有冇睇多啲資料

擺明嚇鳩你啦實有班人唔想打4兄然後依家狗沖伏必泰

其實反疫苗撚有冇認真了解過mRNA 技術？

講唔講到個風險係乜呢。

同科興完全唔同技術又知唔知呢

死人 、面癱、半身失去知覺、流產個d算唔算風險
仲要係講緊唔係班廢老 而係後生嘅
你班撐疫苗撚到底有冇了解個疫苗後遺症可能性

正常研究一隻藥物至少都要幾年時間
依家一年就同你講搞掂好曬 打咗無事唔會死

乜都唔應該打

相信你有癌症應該都係會選擇自然療法

Logic 好d先上連登啦
你依家係有肺炎先要打疫苗??

講到打咗就唔洗打支那針打懵咗你？

歐盟講到6月尾前一定要出到vaccine passport 咁

想問下你有咩相關醫療知識，令你覺得佢唔安全

我發病了今次
個腦成日諗住疫苗個名叫 服他輕
又復必泰，又科興

今日食黃店 .. 排我後面果個話打咗 .. 痴撚線

誠哥咁有錢原來都係個白痴黎

咁我又想問下你有d咩相關醫療知識 令你覺得佢安全

我就凈係睇完新聞同後遺症case 先覺得佢唔安全嘅

好老實講
宜家啲新聞係點唔使多講
可信度越嚟越低
唔係話佢一定報流料但好多時會拎一個佢想你睇到嘅角度去報導新聞

至於後遺症方面
我會覺得呢個風險係會有嘅
但係咪咁高? 我又唔覺得
上面甚至其他post好多巴絲都agree嗰point話咁倉促出嘅疫苗會有機會冇辦法thoroughly證實嗰疫苗安全性
我覺得呢點係部份成立
對比其他藥物疫苗
佢嘅研發期的確好短，但另外一個角度睇係佢嘅研發期當中所被投資嘅資源上我相信都會比起其他高?
當然以上都係我個人睇法
冇proof

醫療知識方面
bnt用緊嘅係改變mRNA
同科興嘅滅活病毒係唔同方向
科學上好難評價目前對肺炎最有效嘅辦法
但數據話畀你聽bnt有效率係高好多

返返去你覺得其他人打bnt係白痴呢個point
個人認為打疫苗雖未必係一個責任
但accuse打咗疫苗嘅人又係啲咩心態?
unlike食藍店睇tvb你好歹都係支持/參與相對政治陣營
打疫苗唔會幫到所謂政府幾多?

反政府還反政府
我唔覺得打咗疫苗嘅有咩需要去被指責
佢地又唔係做錯事

利申 打咗bnt
想打係因為疫情前不論工作/私人需要成日都要travel
希望打咗可以早少少有得再飛

唔打科興係完全唔相信中國嘅QC

我就係做醫療研究，出過幾份paper
每日都要睇研究期刊，夠唔夠業內人士呀？
我打哂兩針bnt ，佢用果個mRNA技術，我自己落手做過好多次添（不過係直接加落lab 養的細胞）

投放多資源唔等於你個安全性會增加喎 Ching
依個係時間實驗問題 我諗應該唔關你放幾多資源落去？歷史上有邊次全球疫症係靠短期搞疫苗捱過？
同埋我又無話bnt 一定無用，純粹係唔覺得值得你去冒險打囉 同埋入面有冇溝針同之後復打都未知 咁短期來打黎做乜？ 我之所以會accuse 打伏必中嘅人係因為無幾耐前先死咗人 coffee打完又流產 仲有個20歲打完半身無曬知覺 之後仲見d人夠畺去打先屌下啫 不過你要打都阻你唔到

咁你都係講唔出點解佢安全個point

事實係好多藥物同疫苗個測試數一定無而家疫苗咁多
D所謂試左好幾年既藥同疫苗, 連100萬都無

唔通打4hing?

屌，無得打BNT可以揀唔打
但係而家有得打都唔打是咪戇撚尻

測試原來係用數量去計架？ 我仲以為係時間

中央集權制加埋習大大係毛魔2.0，強制打針有乜咁出奇。

你估之後唔洗復打？

正一牛皮燈籠。之後要打，打邊隻，點應對可以到時先諗。而家有得打就梗係打咗先。你遲早都會死，咁係咪而家就上吊？

剩係打一條友然後擺佢100年睇下佢死唔死囉 打完條友100年後死左,該疫苗有100%死亡機率
你要反都用下腦先啦

你知唔知自己講緊咩 你話依家有得打梗係打咗先 即係代表之後會無曬伏必中 咁你仲點復打 咁你唔復打仲點做到長期免疫效果 咁你一開始打黎jm9
利申完全唔知你果個係咩比喻兒登仔真係智商有限

豬閪，嘥我時間

你up乜撚野 我指嘅係後遺症嘅時間 你測試100個人 一日出result 咁緊係可以100個都無事啦
懷疑Ching 坐住咗個腦

你講緊自己？

後遺症咪100年後條友死左囉
你無限提D可能性出黎, 乜藥都有害架,食必利痛都有機會食到肝出事
反正你都唔係正經討論,只係想搵圍爐笑9人打疫苗姐

你鐘意啦 成個on9仔咁 連個point 都未分到

大家咁話啦ON9仔

真
肺炎呢樣嘢冇可能拖十年八年等佢做研究
而且今次研究得咁快係因為有極大量資金投入去研製

既然而家美國英國咁多人打咗
而又唔係多嚴重既副作用
我睇唔到個原因點解唔打

至於有啲人話等第二代疫苗
咁仲on9
第二代疫苗咪又係咁整出嚟
唔會等耐啲就安全啲

不如係啲病毒變種之前 截停佢擴散

事實武漢流感係垃圾wo,我亦都唔係驚病毒而去打疫苗，我只係想生活快d回復正常，呢個係全球既大趨勢，除非你有辦法推翻呢個政府再宣佈取消所有防疫措施同立即開關

多資源 同全球pandemic都會加速枝針既研究速度既
以往既針 唔多資源 每做任何實驗都要慳住慳住
而依家呢枝針 投入嘅資金係前所未有咁大 做任何實驗 買任何機器都得 根本唔洗慳

而且 以往既針要搵實驗對象做stage 3測試都要搵好耐
但而家唔同 pandemic下 成個以色列都做咗實驗對象

呢啲每一樣都令肺炎疫苗生產得咁快

至於你話流產 下半身冇知覺呢件事
枝針根本唔建議孕婦去打
如果你有咗既話 係唔應該去打疫苗
有咗既 平時睇醫生既開藥都要小心 更何況疫苗

下半身冇知覺呢件事係嚴重
但係出現既機率有幾高？
佢最後有冇死到？
冇
打bnt死既人到依家都係一隻手數得曬
好多時新聞就淨係講有幾多人打完針覺得頭暈 作嘔
搞到大家驚曬
但呢啲其實係好正常既副作用

最後 依家有疫苗呢個機會可以完到場肺炎
點解唔珍惜？

講真 打/唔打好個人
睇個po 就好明顯不停有人想有人認同自己

我係普通人 我打疫苗 我係想繼續生勾勾留返係到
依加你叫我簽生死狀
你死你事 喂 咁有風險我點解要打先
一開始個個都話睇唔開就打4兄
等自己個價值化最大博一舖
點知依加同你講 三高 長期病 食煙飲酒 開心得濟都有機會死人 所以冇得賠/引起副作用
我當堂嚇一跳 你啲咩疫苗啊 開心得濟都會死人

咁唔穩陣我都係唔好打啦
寧願平時勤力啲洗手消毒好過
我只係一個唔想搏一鋪既普通人
唔好攞咩道德觀念黎綁架我

我拎bnt 前期臨床paper數據，你又話你睇唔明啦
今次武肺的嚴重程度係，政府無限budget咁去研發疫苗，做測試的白老鼠主動排隊
平時要試一隻新藥，醫生逐個病人說佢地儲人頭，淨係儲人頭都搞大半年，個進度冇得比

你用一堆冇醫療背景記者寫的新聞，去駁一大堆醫生寫的paper

轉頭就話要打第二代

非行內人
虛心地想聽你講多啲
無論係邊種方法研究出黎既針
其實我都覺得對生命冇即時威脅
包括Biontech, AZ, and .. 4兄

我都想問, 藥物既side effect 要睇長遠數據
今次武肺vaccine 又真係冇
在意長遠影響既人/ 怕影響生育or 下一代既女士
有冇說服到佢地既方法？

利申：未打

啲回覆係洗版式

有得打點解唔打
有得打點解唔打
有得打點解唔打

愈係多人瘋狂吹奏愈係令人反感

香港打緊伏必泰同科興
一隻全世界打緊，一隻只得大陸打，得50.4%，歐盟無批過打
如果香港有vaccine passport又要其他國家承認，啫係其他國家要承認科興係一隻打左有效既疫苗
唔可以話打伏必泰既國民唔洗隔，打科興既國民要隔咁

歐盟既digital green certificate只接受通過歐洲藥品管理區批准既疫苗，啫係4兄可以收一收皮先

結論係香港既vaccine passport 唔會搞得成或者搞得成都係返大灣區
你地成日ff打完針可以去旅行既可以早啲訓

同埋港共搞得成對外國既vaccine passport 先叫我打啦
唔想打完又係叫我返大灣區呀